毒撚新年秒回

lm

快到你呀

肥仔

早晨

快槍手

樓豬出名快

好彩我唔係光頭仔

起咗樓豬底發現咁多post都係你開

啊啊啊 要射喇

早睡早起啦

想斬開佢十碌八碌

巧合

你唔夠佢斬咖啦

佢mon你po

喂 講好唔爆

佢係開朝元老
咁都唔識佢？

你又知？

係起底

Who am I

Sorry原來唔爆得

開山刀vs水果刀

唔洗諗都知

咁我應該係開山刀

少入嚟呢類post傾偈

入開邊類

You are a boy
You go to school by bus

以為入多啲

Hiiiii

你個弱者

Halo

Mean

:::你係傻仔

你個Gay boy唔打機

Hi 又係我

有無話想做咩？

仲唔瞓？

佢係死Mean狗

冇 我做緊食物鏈最低層

好姐姐係邊個

我幫你斬佢

好呀

凍都係咁流鼻水
有冇小妹俾我抱下

而家點彌補我心靈上嘅創傷先

好妹妹個家姐

近排成日喺度mon肺炎/突發新聞post
驚到我
同埋買物資post
或者講故台睇文

英文達人

I am back

咁邊個係好妹妹

我入咗去喎 你呢

好媽媽個女

我都愛好姐姐

同得意仔打緊機

會傳染

汪汪汪

個個都打機

隻揪

sor9

I am your father

我

喂 唔好咁快現真身好唔好

我囉

blow dou u r on99 cunt

係你屋企樓下，仲唔落黎？

又辛苦咗一日啦你

唔會㗎
蠢係唔會傳染俾人

咪就係

抱

一直都自認==

Gay test pass

Warm

叔叔抱

做咩話自己蠢

又話唔打 又撚

上門啦

係喎，要做我隻寵物喎

咁好媽媽又係邊個

我英文差

Hand hand

又扮女人

痴線隻抽仲要上埋門，當一條龍服務呀？

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘

一向都蠢
今日開咗包餅乾嚟食 諗住掉咗個包裝
蠢到掉咗啲嘢食 隻手揸住個包裝

吹到你係on9仔黎咋

真係冇打 聽下人聲姐

比餅我先

Ching洗咪check check佢？

今時今日咁嘅服務態度點得咖

未聽過

屌 今日都唔小心大相公咗

Check咗
醫生話蠢係冇藥醫

失望

你估你係劉華？

==

都幾叻嘅

真係 你點知的

陰公咁就一世啦

我哋一齊蠢

唔好理 總之我一贏三

喂 試下唔好失望住

聽講有聰明藥

太遲

收收皮先ok?

Ok的

Why so sweet

成個下午既時間係間房自閉做卷，今日係一日生產力高既日子

哇 咁叻得唔得架

咁叻？
贏咗幾多

有時睇呢啲驚會越睇越嬲

你要我點做先對我有返信心

應該有500

聽講聰明藥係女仔啲口水

好乖仔

有啲嘢冇咗就係冇咗

你講呀你想點

請食飯

咁絕交啦

Ok食完叫我

聽者有份

我地分手啦

哇 聽到都覺得驚

冇樓豬請點得

好呀，你話架

媽！

想試

順便可以免卻同親戚應酬

岩呀岩呀

食完叫我

睇嚟一年得一兩個月會變聰明

你係好姐姐咩

係到？

係 祝你幸福

第一次做狗 hand咗先有餅

係度

Yessss

渣ga

咁幾好喎

無你會好幸福

咁就好

瞓得唔好可以點？

咩意思

今日有個客俾咗$100利是我
超開心

唉

我係好女女

咁早我實係到

條女一年返得嚟一兩個月

我係特別嘅狗

但你有無諗過我開唔開心

又話瞓

夠錢俾首期啦今舖

冇諗過 所以咪出事
所以而家咪係到出現

好仔仔定好女女呀

想問吓你哋今年公司嘅開工利是有幾多

Long d咁慘

屌啦 我利是係0蚊啊
本身仲諗住用利是錢買airpod

真係好開心

唔完美 可接受 要改善

過多幾日先知

習慣左之後
會有另外一番體會

冇機會了

一齊左幾耐？

下個更可愛

點解嘅
冇去拜年咩

冇得拜年啊

1074

做咩事

五六年左右
確實時間真係唔記得

有就唔會係到出現啦

我諗我要做弱者啦

利申琴晚5點瞓

你係特別岸鳩嘅狗

咁快

好啦早抖

早抖

咁都幾西利喎

差唔多啦

爻五刀

仔仔

宜家無，唔代表將來無

算啦 由佢

唔快啦，今日出左去成日咁滯，都幾攰

又得個講字

早抖啦

中間散過一排㗎
其實異地戀冇想像中咁困難
遇到個啱自己嘅
點樣都會喺埋一齊

oh shit sor 9

咁早啲休息啦

原諒

做乜嘢無端端講粗口

Ching好正呀

快手去瞓

準備瞓

準備瞓啦

快啦

又幾聽話喎

瞓覺都要咁chur嘅

不嬲都好聽話

忍到好撚掛住佢
同要習慣下啲性生活就得

唔係瞓教都要chur
係純粹想chur你

很好

痴線chur我做乜

咁你都唔想嘅

問返佢

驚你攰

咩又呀

唔瞓就入返嚟緊

又爆瘡好煩

咁好嘅你

面已爛

之前睇鐘係2點幾
宜家唔經唔覺已經就嚟3點
時間過得咁快嘅

去睇中醫
調理下身體會好好多

咁你仲唔早啲瞓？

冇用咖

佢暖男嚟

我有friend睇完真係好咗好多喎

宜家唔瞓 聽朝又要好遲起身
點解醫極都醫唔好拖延症

睇咗成年都冇撚用

聽日有咩做先

除咗食藥之外生活作息都要調理下
早瞓會有啲用

都好嘅，宜家女仔都鍾意暖男

試過 好少少only

係 佢好受歡迎

各位早抖，明日再見

間唔中一兩粒

Can

不過可能係個體質問題都唔出奇
中藥個成效好睇人

點呀 我隻狗

真係太夜瞓

Call me爛面狗

No

岸狗

你呢隻貓嚟

又冇乜嘅都係做毒撚囉
唔想日日都咁遲起身嘥咗個上晝
同埋堆咗好多嘢未做

俾手手

瞓唔到可以點做

有咩未做啊

飲杯暖鮮奶

一齊吹水吹到眼瞓先

唔飲呢？

比咗餅先

塊餅俾我掉咗落垃圾筒

出去個廳度行下？

屌你咁浪費

吹咩呀

咁快有功課？

啱啊
雖然我好眼瞓，但都重喺度睇連登

吹啲悶嘢

我屋企已經有人咁做

聽歌

唔撚係。我今朝食個包餅
開咗之後掉撚左包餅
而隻手揸住個包裝

冇錯 我就係部電腦

屌你周街痴嘅

Join佢

幾千天近況幸福嗎

聽咩好？

收皮未

真係人？

餅邊有人會嫌多

好幸福

睇中国人嘅言論，另外有啲香港人暗地裡吹風叫佢地反政府

係青春啊

皮爾修

就全部人醒哂，不過佢腸胃唔多好

有冇多d武漢醫院死屍片睇

聽唔聽英文歌
近排loop緊 older

忙唔忙

再唔係望下街都得

下次小心啲

每日忙碌嗎

試下先

點

真人上演in武漢

不了 睇完又點

好耐冇聽過林峯啲歌

夜晚唔想睇呢啲

你係因為佢先瞓唔到？

每日都好忙

幾時切磋下

突然想聽

咁又係 你大忙人

唔關事，本身就唔太瞓到

挑機battle

聽日先聽瞓覺啦

係太多嘢諗？

咩機？

咩都無

仲有咩機

唔眼瞓點瞓

個po做乜越夜越精彩

係呀，無辦法啦。最近太多嘢要怕

gay?

錯覺嚟

入左嚟突然間靜晒 走先

又真。又多狗又有病菌

我唔好呢味嘢

都冇熱鬧過

希望聽日起身見到個女仔覆機

全日嘅動力掌握喺佢手上

點樣會開心啲

心神不寧，係麻煩點

會覆嘅 相信啦

唱飲歌

仲有啲咩困擾緊你啊

不過千祈唔好唱情歌 只會越來越sad

愛情，男人好難理解

唔係咁易

More detail

唉 個個都為情而傷

同路人

我係 要放狗

聽日要返工 瞓先

快啲瞓 早抖啦

仆街真係我入到嚟就少左咁多人 頭先打左陣機 個po推得鬼死咁快

都話錯覺嚟

唔瞓？

你未開始愛佢，佢愛到你懷疑人生
到你愛啦，佢就唔多理我

瞓未 做弱者嗎？

生理時鐘教準咗五點瞓覺教唔返正

最心痛是 愛得太遲
有冇呢種感覺

得你係

教返早啲啦

我琴晚遲過你瞓呀 弱者

琴日還琴日
今日還今日

樓豬

我唔理 我係無賴

係囉，雖然重拍緊，但係已經好麻煩

其實知

試下tak返著佢

瞓你就瞓啦

由佢先啦

可摸耳安慰咗我先 有一大半零食牌子唔食得 我覺得我嘅人生玩完

你會好辛苦

因為made in china?
我就唔知嘅
不知者不罪

家下都唔理我，咁可以點

be frd ok？

唔食仲好 減下肥 健康啲

Of coz yes

係因為發脾氣？

因為係又藍又紅

唔想減想做肥絲大隻2.0

我唔知我唔理我唔信

好想食明治隻太空船朱古力同朱古力橡皮糖

我通常4點幾唉慣咗就好難較返正常⋯⋯

同低b仔做左真強者

起身了

仲係一個人都無

早晨呀大家

無呀，咩要對多點屋企人

早晨呀

wtf 我off咗之後你哋做咗咩

傾計

梳我唔係人

哈佬

終於都開始起身

巴打咁早起身嘅

要返工

無乜野 無野做 想圍爐吹水

琴日一off即刻訓著

宜家香港好難準時收工啊

慘

咁都好啲 今日返工會見到？

因為我叫左你快啲訓

本身都攰嘅，所以一撻落床就瞓著

Jenggggg

唔得啊 係我叫左你訓先訓得咁快架

幸福

無呀

好多人都有返工 卻偏偏沒有她

不過都仲係心掛掛咁 成日等緊人哋覆機

唔緊要啦 總有機會嘅之後

我明嘅 呢種感覺令人又愛又恨 開心果時係超開心

wow 傾出情來

所以依家有邊幾個喺個skype group到

邊有 你聽我地平時打機都知正常傾計啦

不過你把聲係幾好聽，好聽過我十倍

吓係咩

講真

但多缺點冇人鐘意呢

改下囉

明治唔係日本嘢？

本性難移
不過好彩仲有個低b仔理下我 唔係冇人理

早

弱者

Hug ok?

仲有me

佢屋企人有事咩

no

咁sweet架咩

Who are u

i’m ur dad

比啲零用嚟洗下

Full time

ok

咁到時休息下再轉過份工啦

今日又要出去

唔係今晚咩

係 又會記得

無。。講咩平時對佢地好小，要對多點

對多啲 孝順下佢地啦

擔心唔黎

點解會唔記得

見步行步啦

藉口

但都可以回下whatsapp 嘛

四洲代理

好眼瞓

12個鐘了 仲未有回覆

渣

繼續瞓

未起身姐

mon唔mon住佢online好呢

唔mon

Sweet爆

咁又係嘅 單方面付出好痛

訓咁耐 不過有人訓得仲耐

眼訓

係嘅係嘅 無你叫我應該5點先瞓得著

我都唔係好得去邊由佢

已經出街了

冇街出

瞓多陣先啦

唔好咁痴線啦

Is

Yeah

盡力啦

慢慢嚟啦

自己一個出囉

佢好似返工

好毒
雖然我係真毒姐

滿意啦

+1

自己一個出街好開心喎

無錯 但有冇得求求其其讚下我

樓豬偽毒

唔覺

你好好呀會叫我瞓教

==????

同意

嘩正

你唔明白獨樂樂

可恥

笑左

唉頂 我係傻仔⋯⋯

約左人兩點半，宜家仲等緊車

樓主五毛

傻仔呢到咁多人陪你，無事嘅

遲到是美德

難怪成日比低b仔話傻

而家獨緊

打機先-.-

多謝打賞

你走啦 叫你又唔打

成日放我飛機算點先

你漏咗個不字

打lol

垃圾game

傻人有傻福吖

Ban係基本

無放飛機吖，遲到咋

放我喎

我都想 琴日細心諗其實都有啲位好幸福

無打漏，係得兩隻字

比你講講下好想玩lb

咁你應該打錯字
唔係 先啱

放飛機正衰仔，無放過人飛機

玩 等你

你係 衰仔

識咁諗咪好囉

下次 呀哥未訓醒唔方便

咪小學雞啦，投訴你架

瞓咁耐係咩事

樓豬姓屈？

唔擔保遲啲都係咁諗

我冇number咖

我姓賴

同佢隻揪

委任證呢

冇喎

我肥仔 佢做占 打贏要食腦

Sor原來我搞錯左

有人拜年

不嬲都係鬥智

食年糕未

懷疑你搵錯人

都唔係好耐姐 10個鐘

打lol都係
樓豬玩開咩

收完利是趕走佢啦

淨係唔玩ad

好悶

嘩咁你同佢差唔多

同意2

今日未 今日想食蘿蔔糕

冷落左班朋友好耐 係咪係時候要同佢地玩

話趕走就趕走架咩

你咁樣係唔會令到我驚

長期昏迷狀態

大家咁話

拿 大家冷靜啲先 千祈唔好緊張

嬲咗

玩咗咁耐都搞唔掂

想睇嬲到震 可摸耳表演下？

貼實張床 唔想郁

係 我班fd已經冇乜人玩lol

我都係

用眼神提佢地啦

利是都偷睇完

今次冇震

咁就唔好郁 攤多陣先啦

原來女仔就係咁

已經有聲

腰都累

一句到尾 小小心心就得
但成堆衝面好無引

今晚唔理低b仔先

咁坐係到

我唔是啲咁嘅人

我懷疑我係你我都睇咗啲

搞錯

Ad冇人權

我是廢人

正

咁講經

我愛野區

有幾錢

咁想我震係咩事

唔好咁講 要早起我深信你起到

咩喎

當你隊友成日同時要幫就唔會想玩

我諗就無啦

震震震

自己打輸然後鬧人
我真係明

打機啦

幾千掛

我唔係屈穎研啊

下 畫公仔唔洗畫出腸啦下話

人面對風波心中少不免 震震震震震

係 好撚鳩 然後屌鳩你唔幫又呢樣個樣

咁多

咁我會唔瞓

有錢人

真係唔明

我重係床到

有冇震震果實比我食

上路比人捉 攞到龍+殺下路 反埋野 講到蝕咁

我唔知

係床到唔可以打機？

痴線佬
諗起上次低b仔起唔到身 食唔到飯

為屌你而屌你

mon到佢online左5分鐘都仲係唔覆

我個心好痛

有咩用

我唔是 我是公屋仔

你偷睇左wo

公屋先有錢

咁就唔好明

最搞笑果次係上路揀狗屌 打輸鬧我 但講真呢幾個版下路緊要啲

Real

震震果實都唔識 88la

叫咗你唔好mon

佢好有可能扮忙 唔覆你住！

求指教

我好有求知慾

唉 知咩事了

有時真係玩到唔想玩

建議你去睇onepiece

吊住你姐 一係佢就真係少覆機嘅人

下？

慢慢學識唔理佢地

我都唔係搵佢

睇錯open rice
之後去左search
心諗

已是總數

講咁多佢壞話會唔會死

我認同

我得幾百

有時都係會忍唔住

約朋友 鬥遲架姐

明

眼殘

樓豬op打手

建議去驗眼先

呀？？？

係 但唔會鬧贏 佢地好小學雞

生命冇咁脆弱

我試過準時，然後俾人鬧我準時

我冇睇過

有fd照養冇問題

不過佢好易氹

屈原

冇錢

我明啊 我準時過一次先明白個真理

me2

宜家都無乜人理，好多人都養

新年未完

宜家例遲15至半個鐘

唔係

下？？？？

我完了

Op太長唔諗住睇

真 屁孩

我有Fd會約早15分鐘比人遲 笑死

醒目

唔比人捉到就得

傻仔先會準時

屈臣氏

我曾經都係

Me3

真

得你先易哄到佢

R免費

我哋都會，如果係啲好重要嘅嘢會約早半個鐘

秒我

係架咩

點r

又傻仔

其實係

其實我都想養

Ok 收皮先

無錯 成件事真係好癲

Ok 完

唔洗咁掛

辣殺

其實我都就完

去領養

我都會

出極重有

你感覺壞咗

睇緊英雄學院呀

原來遲到咁common

禾系

屈乜

香港人習慣遲到

啊 個低b仔仲未入黎講野 陣間叫佢入黎先

諗起德國聯署果次

遲到會傳染

驗完認衰仔

約心儀嘅人你地就唔遲架啦

唔信問下其他人

U is

照遲

好 其他人快啲答

乜狗？

想買

加重你負擔

冇心儀人

啱睇完第二季

講邊個壞話

我明

你玩曬啦

領養代替購買呀

你可能唔識佢

唔知

Breeder

Why

我追緊live添啦

點解 買返隻唔好咩

唔洗咁掛比Handhand嚟未？

網嚟？

噢 咁我答唔到了

答係就得

快啲劈死佢

屌以為話我

講極你都唔化 都話要比餅先

笑咩

自家繁殖個啲

好多繁殖場都好殘忍，只要唔買先可以停止呢啲黑心繁殖場

係

屌

點解咁講

唔識喎 但我想養細狗

叻

咁易信人

你我都係執返嚟咋

開放式答案 自己諗

????

點解我咁蠢？

屌，我都唔想，天生

好少睇動漫

比餅係獎勵 你識唔識架你唔比手我點比餅你呀

當局者迷

Sor我係毒撚鐘意睇動漫

信我有咩唔啱先

我明嘅 呢啲女仔全部都好好

信我實冇事

唔信偽毒

想養大狗同博美

你咁想摸我隻手仔係咩事

我會好好地對佢

唉
屌又肚all

想基你

細細隻好正

屙吧

咁你可以放心相信我啦

我都細細隻好正

我屙咗2次啦

好啦 批准

Um...

睇開漫畫

係咩

威

係 唔講大話

好啦 要應承我

誠召人幫手洗碗

放心交比我啦

唔基了 咁隨便 始亂終棄你先

大家唔好笑 我真心嘅

又開始頹廢

討論唔到

ok bye

屙左3日

冇事架 我地係到

又得 咁你快啲走 唔好再出現

食左乜

減肥！

放工未

一齊

我都2日

Pizza hut

收了

不

Bye my fd

點解句隨便咁似層相識

休息下啦

飲寶礦力

我都係wo

不過咁凍痾都辛苦

唔挽留？

G9g la

唔想落街

咁易留就好

有咩？

還好啦 係屋企屙

我pp脂肪多頂住咗

琴晚吃完

懷疑你抄我

份工輕鬆做

唔介紹

高薪

當減肥

我想討論到

垃圾食物

你值得更好

琴日好慘 唔見咗電話有人幫我執左
然後我山長水遠走咗上安泰村

買比你

好 慈雲山

我好易留 留我

懷疑你都抄我

How

執得返重想點

你好好

行開啦你

挽留咗啦？

我係一個好人

咁岩牙

比錢搭車先發覺唔見

幾錢

唔飲！

Okla

企你隔離

快減

愛你

難食

減緊

岸狗仔

推開你

真慘

粒腰2

不動如山

點解電話都可以唔見

要瘦過pybb

行開呀

2 奶來
大婆有上網 二奶帽

This is Hong Kong, not China

比圖未

挽留

洗完 唔需要你了多謝

要咁多部做咩

芝麻仁

一部番工一部收工
你番工就明架啦

唔比你

Ok留

比馬馬

留在我心

重要無得上網

Ok明

返黎

唉 點算好 每次開電話就係睇下有無覆機

冇問題嘅 但慢慢要學識唔好咁在乎
覆左你又唔會多啲錢

動力嘅來源
宜家個心un住un住咁

本身都諗住可以放低 佢就即刻覆得密左
唉宜家又好似想吊住我癮咁

明白嘅 但你真係唔可以比佢影響到你正常生活， 咁樣你會超辛苦（你明啦）

慢慢放低啲啲 你可能會仲爽

我都覺

都唔比你

好基

咪係

唔想明

Ok

叻係咩位

聽住先

唔上網啦
平平地太空卡就得啦
完左份工就cut 卡

好快到你番工

相信啦

又唔知？

Ok你個ok

唔好咁

Ok你ok我個Ok

唔ok

快架啦快架啦

我都好想錫人

你絕對可以
只係人地肯唔肯比人錫姐

Hi, 新年快樂

新年快樂！

我愛的人不是我的愛人

唔準你唔Ok

唔好呀

身體健康

好快就讀完書 然後就搵第一份工

有感情煩惱

咩事

第一份Ft
想做 freelance

努力

奮鬥

我都要做功課啦

bye-bye

我知道男朋友成日同另一個女仔傾偈

Frd?

唔ok!!!

朋友定點？

佢成日話d名人有2個女朋友好正。。所以。。

?唔明...兩個女朋友？==

痴撚線 咁仆街嘅

Share?

普通朋友姐

你哋身邊都有男仔成日同女仔傾偈架～～

朋友又有咩所謂 雙方都識收is ok

我都好痴線咁都忍到～ 一諗到佢同第二個女仔一齊嘅畫面同whatsapp我就...

佢話好多名人都唔專一 有好多女人

邊個呀

佢同我講徐志摩

咁佢有冇人地咁有才華呀 冇就收皮啦

花心就花心啦

我都係咁諗哈哈

我死蠢

你有冇問佢同嗰個女仔咩關係

唔敢問 仲扮緊唔知道

反駁

佢地對話曖昧？

真唔知

分手啦屌 呢啲乜撚野男人黎

下 會單獨出街添？

我只係睇到小小又見唔到有 係咪應該偷睇

我心入面覺得有

我都係唔開心埋呢排 之後慢慢見步行步 只係宜家想講岀尼舒服啲

新年快樂啊！

呢到冇咖

快撚啲分手唔該，講得出呢啲野 唔止係唔好，係差

單獨出街over咗

有

有果啲諗法都痴撚線啦

好撚仆街

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

駁唔到

我連比人利用嘅機會都冇

我主場

肯認輸未

未到最後一刻都唔可以放棄

個po我開

我唔理
連仔我老豆 成個討論區都係我嘅

連仔老豆係我

爺爺？

打機未

冇錯 就係我

今晚黎打機

可摸耳封一封大利是比我

未 你快啲加入就打

唔喎

咩樣先

好呀 今晚可以不眠不休

加入

好 我休眠先

比返你

你而家係邊

好似發情期來了
好想同可愛嘅仔仔玩耍

死弱者

我都想

我靜係想要大利是

冇啊 乜都冇

Is...

我認

低b仔

傻仔

恭喜發財

Sad樣

1001未

好耐冇見